［四週年快樂］歡樂馬介休討論區（13）香港分部

做一條開心的鹹魚！

新logo新動向

要成為一條開心的鹹魚，首先要加入會員
每月25蚊救救後製們

四年回憶！謝謝有大家一起走過

馬介休- 子龍 & 華浚最新大作！澳門假HipHop

馬介休誠意音樂live
最後一集

正在MON PO的華浚 halo

華浚移動，為你移動

澳門假HipHop

梁華浚（ERER Sir）澳門百萬youtuber，歡樂馬介休玩員。現兼職香港黑警公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）主持謊話大會，曾任澳門司警及澳門綁匪。

最近密密出片嘅Saturday & Sunday

三個月增肌vlog

增肌成功嘅Rico

馬介休創作總監&自肥
據說24小時都會係Studio著綠色衫

人稱綠魔

人稱Steve Job

（Photo Powered by 冨岡義勇）

人稱靚仔達馬介休著名猿人/大猩猩

澳門法律系碩士

澳門大猩猩

芊華-澳門著名空盤foodie 兼大胃王（現於台灣留學）
曾經系台灣打邊爐叫肉全餐都未飽，此記錄至今未有馬介休玩員打破

金句：唔緊要啦

三秒雞翼技能
示範版

直接食

原版

一氣呵成版

馬介休永遠都有您們的位置

龍哥
個人高音質音樂live：

梁子龍，號龍哥、龍園小太空人、龍湯子、澳門李光洙、馬介休聞一多、澳門加藤鷹、歡樂狗，澳門花漾壯男創始成員也！幼時，外貌酷似日人加藤鷹、韓人李光洙及名詩人聞一多，英氣挺拔，因以為名。遊玩時，屢戰屢敗，懲罰至，兄黑氏，轉龍之巨椅，瘋狂旋轉尤如小太空人訓練，及後，得不死。

天資敏悟，精通樂理。生有神力，猜拳，能連輸百次。同猜三輪，皆輸的；龍包剪揼一出，破其局；再出，又輸。眾玩員大驚，以其命運笑之。

人稱KOL，終於都有吐龍氣揚龍眉嘅一日

個個post都要徵婚嘅黑GAP加油區

晚晚收工都開台同大家打機：

減肥成功？！

等咗成年嘅遊記，終於出到

黑GAP（何永健）正值壯年，正積極減肥中
佢又可愛、又聰明、轉數又快、又有學識、又細心、又識女人野、又有fashion sense
但正係缺一位陪伴佢嘅美女
如果你年齡介乎16-70歲而又對阿叔佢有興趣，請係IG同佢聯絡
感謝

[/quote]
龍哥
個人高音質音樂live：

梁子龍，號龍哥、龍園小太空人、龍湯子、澳門李光洙、馬介休聞一多、澳門加藤鷹、歡樂狗，澳門花漾壯男創始成員也！幼時，外貌酷似日人加藤鷹、韓人李光洙及名詩人聞一多，英氣挺拔，因以為名。遊玩時，屢戰屢敗，懲罰至，兄黑氏，轉龍之巨椅，瘋狂旋轉尤如小太空人訓練，及後，得不死。

天資敏悟，精通樂理。生有神力，猜拳，能連輸百次。同猜三輪，皆輸的；龍包剪揼一出，破其局；再出，又輸。眾玩員大驚，以其命運笑之。

人稱KOL，終於都有吐龍氣揚龍眉嘅一日

btw 我見上個post勁多負評係呢個post頭
今個post呢個comment嘅正負評就決定呢張相繼唔續留落去啦

終於新post

辛苦晒龍哥

芊華

😍😍

留明

po多次先

懶人包
馬介休新節目：
1.誰敢來約會（黑gap）
2.出黎食好啲（唔同地區唔同玩員唔同組合）
3.歡樂旅旅旅（唔同地區）
4.馬介休慈善啤王大賽
5.馬體會

新段片系列：隔離兄妹（華浚加貝兒）

華凌新搞作：
test嗱系列
吃辣系列（唔好玩命呀 記得飲定牛奶護胃）
飲酒系列
figure開箱系列

mary:
出mv
古箏片
cover

conil:
開左Channel （運動，音樂，遊戲，美食）
挑戰唔同玩員
channel名（conil之哇）

jason:
分享打鼓樂趣俾大家
channel名（打咩jason）

芊華：
拍多啲野食片

粉員：
合付資格就可以兌換禮物
每月抽出幸運嘅粉員，可以得到隨機嘅馬介休禮物

新studio:
係未換到架

btw想知真係game嘅詳情

大家唔想見到Vivi 同Jacqueline，that’s all

其實Jacqueline 都冇乜嘢姐
不過大家唔鍾意露出真面目嘅vivi係真嘅

1001唔開Po

唉，花姐隨時因為Vivi 教唆下離開馬介休
但其實可能係Vivi 本身想走借花姐過橋

VIVI其實都係完約唔續約先走姐
都算係好黎好去
雖然佢IG講野真係好撚ON9

辛苦晒巴打每次開新POST

多謝樓主開post
建議可以pin咗巴打#15個懶人包

感謝樓主開po

Pin咗
多謝樓上巴打幫手整合
勁有心

我自己而家都唔鐘意vivi, 但佢都有係馬介休ig 留言，鞭少句講返多d馬介休

恭喜呀fi升埋做導演

其實感覺馬介休同政府幾好關係，好多時project都搵馬介休做宣傳，繼續加油呀馬介休

你咪睇返佢個Channel 同IG Page 打丁囉

一個正常政府就算佢黃定藍都好都應該搵佢拍
憑數據同往績決定都應該搵馬介休

係腥港政府咁Hi 嘅啫
鍾意俾生意啲做得最Hi 嘅做

好心Gap 叔就去約呀牙醫啦屌。。。

佢地果輯相真係影得好好，華浚果輯加埋佢既身高真係成個明星咁

Gap叔係之前馬介休直播講過冇下文呀，連洗牙都冇再搵返個女牙醫了，搵左另外一間

對上個post 話there is no such thing as bad publicity 果兩位

首先佢自己搞到自己個名聲係bad publicity，咁又如何 no such thing as bad publicity? 駁唔到咪潛囉，又要係#1000上水拎返個彩

另外你用錯idiom 仲以為自己好啱，呢句idiom 本身就apply 唔到係呢度 因為唔係我地討論佢而令佢多左人留意，而係佢自己幫自己引起publicity，in which 所做既事係對佢只有壞影響

又係你地話end topic然後又要推返上黎，咁係想end topic 定繼續洗白？

我覺得就算依家點，佢地曾經喺馬介休貢獻過、比過歡樂大家都係事實嘅
起碼都係完約、拍埋10萬Q&A先走

真心講 如果當初花係嫌發展機會少所以走既話，而家會唔會有少少後悔？

btw 貝兒ig好撚正

咁多廣告 唔會既

但係花姐好似係想發展嘅方向唔同
Vivi先係屋企人唔俾/同唔知邊個不和，所以大愛地退出

滔滔ly agree with you

依家睇落花姐係想拍自己想拍既片多過嫌發展機會少

如果係發展機會少 佢就唔單飛而係去微辣啦

佢有話方向唔同 不過其實見到花姐都仲好關心馬介休
只係冇再做玩員姐

唔好再談論呢個人喇，馬介休都轉logo重新開始。
何況唔想俾機會佢係度洗白。

留名

喂呀！咁樣對我老婆！

沙貝兒ig輯相

大大聲笑咗出嚟
其實貝兒性格真係幾好 又靚女
希望佢做到新一姐

如果馬介休都有一個tg群，啲玩員可以喺入面一齊日日吹水都幾正

新POST留名

呢張相係呢個POST好重要既存在
唔明點解咁多負評
你地係咪憎VIVI憎到呢個地步

覺得西同幾岩做玩員

就算有vivi令張減咗分都好
有bobo同花姐都加返曬分啦

係囉
我地傾馬介休都應該歡樂啲
睇佢地就係為咗歡樂放鬆
同埋唔想睇到大家系度吵架
4週年快樂

agger

真

不過冇呢啲花邊/是非
啲post唔會推得咁快又係事實
順其自然啦

真心，貝兒呢種性格既女仔真係好正
初時頭幾次live佢好似未warm up個 engine, 唔出聲坐埋一邊
之後一爆左自己係爆丸戰士就180度上左摩打咁

Btw, 貝兒真係好正

貝兒e家對比岩岩開live個陣真係變左好多
玩得放左

馬介休回顧片都無因為佢走咗面唔剪佢地落去
好來好去啦

輯相影得咁靚
係豬豬個d炒曬車

豬豬其實都ok, 有進步同埋興趣廣泛，而家d細路真係叻

其實第三張都ok嘅
不過我想問下攝影師 你知佢脹點解仲低炒
Eye level 或者高炒少少已經會好好多

黑gap 達哥去咗邊

咁快串親攝影師？

不過真係吹佢唔脹，因為佢本身就脹

呢句真心好笑

黑gap個日好似因為打風要返公司standby
達哥就應該返屋企陪老婆啦

我諗番起之前佢同龍哥講 佢個台有幾多訂就要幫佢作歌，而家諗番起都覺得有少少尷尬

三號風球戶外玩波
優秀

又碌柒又爭d收皮真係笑左

玩慣命

Vivi出post

有無師兄可以簡單講下Vivi係發生乜事？

佢跳舞唔叻係事實
一個人喺公司入面可以被人取代都係事實
拍戲一個人唔做咪一樣搵第二個頂上 唔通摺撚咗套戲咩
呢個世界係咁現實㗎啦

其實佢做任何決定，覺得對得住自己咪得
無論佢講咩，都一定有人唔信、亦可以冇原因咁唔鍾意佢
如果有陌生人講幾句，就即刻唔開心唔忿氣想出黎澄清，做呢行會好辛苦好難生存

屌

W

花生

同花姐, Jacqueline同期離開。佢當時講嘅原因係因爲屋企人唔想佢露咁多面拍片所以決定離開, 後尾慢慢展示出有想入微辣嘅諗法, 就講話同馬介休其中一人不和之類於是退出, 啲人咪屌佢好虛僞。 Anyway 如無必要都係唔好講佢啦樓上有位stan好唔開心

但vivi肯面對自己有情緒病，仲敢講翻出嚟已經需要好大勇氣，雖然佢之前處理方法可能唔算太好，不過睇翻佢個post佢講嘅嘢都係Match，只係需要更大發展空間呢句好核突

講真又唔係我話要唔再討論佢，係你叫入唔好再討論，但又彈返出黎引人講，都唔知你做乜鳩

Well 佢條跳舞片多Hit Rate 係因為KPop 係潮流？
唔係囉⋯⋯ 嗰陣睇係真係因爲Vivi 囉
如果真係潮流而睇，我睇返真KPop 唔好？
講嗰個都幾Hihi，為要令人難受而講

但我想話Vivi 放自己太過喺世界嘅中心
用好多”事實”去合理化自己
佢之前啲一個月唔夠男朋友s
然後分手理由
聽完都覺得只係我我我我我
經咗佢個腦出嘅答案就一定啱咁

真係好唔想再講vivi，但睇到真係好撚燥
啲女人真係好撚鍾意扮弱者，講埋啲無可能證實到既野

就算我當你講既野係真，一個channel有人設好合理，微辣霍哥個人設夠係咸濕啦，但大家係啲細節位睇到佢個人係細心有風度架，而你大家睇到既係黑面扮醒閪性格，

不如你話我聽你除左個樣可以有咩賣點
而個高層有邊樣講錯？公司形象係講緊幾十人既生計，唔通為左你一個人做錯一件事去屌鳩全世界？就算微辣都係一樣，強如多姐都要道歉，雲吞呢啲垃圾更加要消失

成件事既處理手法我肯定你過到去微辣會比人屌得仲甘

留名食花生

我估係幕後
管藝人戈班？ 利申唔識

多姐同雲吞係咩事

一個違泊 一個食女

違泊要道歉？

睇#111

睇人解釋一單野真係可以訓練腦部

其實Vivi 都叫做到完左約先走，走都係佢自由，冇咩好屌姐。

你係佢hater就不如出去開post講
呢度係歡樂馬介休

Vivi個post重點係有人話澳門無咩人會再睇馬介休

但係唔續約個原因同而家佢所做既有矛盾

我驚完上完大排檔之後又屌人地講真野

家姐有背景？

佢同佢上一任男朋友一齊左一排
跟住自己提出又話要分手真係

難怪兩姐妹江湖味咁重
思男好正

又嚟討論啲無謂既人

事實收視反映一切，飛夢都爬馬介休頭啦

其實大家唔好再討論vivi就好
我相信佢當時真係受到幕後高層大壓力
之前有見佢出華俊test拿，而今日又見到vi都有係rico ig留言，反映出其實幕前一班人都相對係fd啲既

另外真心覺得其實馬介休搵咁耐都搵唔番啲玩得放既金花（成日要搵幕後頂上），真係有啲失分

有人真係因為 vivi 去睇/唔睇馬介休 ？

Vivi 忠粉？

想知四子而加有咩反應
會唔會覺得比人插左刀

的確係失左一批的 四子幾好笑都好都要有啲靚女係度先多人睇

好似有㗎，咪喺佢ig留言嗰堆

唔會有反應啦，一定係冷處理

唔通好似佢咁樣屌返人轉頭咩

因為vivi 一個唔會，但應該有人會因為bobo, 花姐, vivi 3個一齊走而唔睇

豬豬黑人憎得嚟知自己黑人憎
所以越來越順眼

P.S. 其實唔係真係黑人憎
應該係話有啲位唔順人眼

馬介休無啦啦多咗班haters

比上面幾個po 講d八婆野屌到咁
仲邊會諗依個時間出po 有問題

傻啦，應該係就入微辣就趕住洗白自己

大把狗公fans

會虛心啲咁聽
睇得出佢無好似以前咁放既 直播嗰陣都有時會唔敢講嘢咁
不過我諗佢都仲係要慢慢搵吓自己個定位既
仲細個 會變得好既相信

由呢一刻開始，馬介休再無vivi嘅位置

豬豬打機片都ok 啦，好少女仔行呢個路線

邊個係馬介休高層

到今時今日先諗到個理由嚟破解當時話屋企人唔想佢做幕前個point

馬介休對上仲有間公司

冇可能係rico囉 vivi琴日仲係rico ig留言

唔知唔好亂估 唔該

知唔知邊間

View數低但有廣告營運到就唔怕啦 澳門咁細講閪market share haters 要撐就老閪都搵到原因

咁唔只vivi一個人走嘛，係三條女走，vivi有抑鬱症處事梗係唔會好似其他兩個咁好，咁多人走真係因為單單vivi問題咩，微辣紅所以多人討論多人反啫，但人地內部係好和洽，高層係好撐旗下藝人wo

都係睇你地先知有飛夢，睇完cover後都係sell波

其實Bobo 因咩事抑鬱？
好似嗰次花式交友都無講

下。。。 Bobo 同花姐都抑鬱㗎喎。。。

一樣都係睇完佢哋講先知有飛夢，睇咗一兩條
如果條條都好似嗰條賭神咁教葡文都幾正

啱呀！好人有好報

佢冇講啊 淨係有講自己心情同點面對

好似又係喎
睇完唔記得

不過我有事諗佢哋成日俾人話無腦協會
會唔會唔開心

揀呢個時間嚟講只會令人覺得佢好有機心

其實大家都係專注係馬介休喇...

我唔係唔想討論呢個人，但我唔想俾佢啲人係呢度幫佢洗白(的確我覺得有人入左黎幫緊佢洗白）。

最後，如果講到馬介休咁多問題，搞到佢咁慘。不如諗下離開左之後，佢咪又係同人地因為修眉而嘈交。佢上霍哥咪又係講龍哥，消費緊馬介休。
咁究竟係馬介休嘅問題，定佢自己本人問題？

屌，vivi不如摺埋自己收山啦 完全唔適合做幕前
講到咁好聽 但自己做緊相反嘅事

其實佢幾時開始抑鬱

擺明想收馬介休皮

喺馬介休呢啲細公司都頂唔順人地講乜 去到微辣睇下你點生存 人哋有黑社會大佬做老豆 都要聽公司話 你得閒就摷返啲舊嘢嚟講 又話自己冇所謂點點點 睇下去到微辣仲可唔可以咁得戚

純粹講佢表現同人設

去微辣壓力只會更加大
又冇個人特點 又唔係玩得
自己都識講話人地講求其澳門搵條女都代到佢
事實黎

不過唔緊要
試下無壞
試完唔得咪話屋企人都係反對你做幕前野咪ok
呢個excuse 幾時都用得

痴線，係咪做馬介休幕前就會抑鬱

到時敗走微辣又可以拎返出來用，夠哂環保

vivi做嘅每一步每一個行為都係大大力攻擊緊馬介休
唔肯認輸認 唔肯低威嘅性格都幾得人驚

係咪得我一個睇完琴日條片先記得馬介休有沙治奧呢個人

Bobo呢d就真係好女仔

一直都知佢係馬介休老闆之一

我由馬介休facebook第一條片開始睇起, 好似净係見過呢條友幾次, 印象麻麻地 唔識點講好

全世界都圍住佢轉

VV樣靚有hi用，個格咁hi臭

馬介休開始多女，但差咁啲姐姐feel既

個個都學生妹

花姐快啲返來帶領下就好啦

被提早收檔好慘

其實而家好多後生女仔郁下都抑鬱
有時都唔知真係抑鬱症定唔開心only

真係愈睇愈嬲
特登呢個時間出post 仲話得3日就後收埋
希望係有人教佢
如果唔係背後有人教而家自己決定的話
真係覺得呢條友好撚恐怖

雖然知道馬介休官方唔會回應
但係隨住呢幾個月愈黎愈想有呢一日
一野搞掂哂同呢條友關係 唔駛再煩

做幕前有抑鬱真係好易

真 haters/露雀direct問價同埋連登 仲有自己私事夾夾埋埋唔抑鬱都幾難

沙治係邊個
不過vivi同幕前應該好frd
見4子 華俊 mary等等出新post 都有like同 留言
呀誠又唔見左既？

sergiolao56
馬介休大粒野之一 隔離台龜頭仔level會唔會易明d？

誠係咪返左去讀書咋，其實佢地班細路仔女真係勁，又讀書又拍片

Gap叔用生命去拍

咁多留言既
Btw
呀妹把聲好正

我相信係佢自己決定

根本有抑鬱就好易
人越大，對自己要求高唔放過自己
人哋對你要求高，你唔知可以唔洗理

由其香港人，由細到大俾人教到要讀好書
讀書唔準拍拖 要入到大學 揀科要揀有前途
一畢業好結婚 結婚就趁後生生
要乜乜乜 根本係追逐緊人哋俾你嘅人生

又由細到大慣咗 無為意原來唔應該係咁嘅話
真係好易爆

特別係大中華嗰種儒家思想
所有嘢都係你係細嗰個就要聽話
父子、君臣 (現代睇作老闆)

呀妹真心唔錯 但唔出鏡

初初以為係西同把聲
原來係呀妹

澳門慢慢開番關佢嗰行都多嘢搞分分鐘仲要諗埋如果全開嘅話點吸客

有次live好似原本有佢但最後無，完咗再夜d睇佢ig先啱啱放工

Gap叔呢排見佢ig真係忙到痴線

咁點去約會

佢本人好似仲係讀 傳理comm 定公關major

應該拍落咗啲

佢忙到最近都冇咩點開live

沙治奧ig開左post

兩斤花生！要南乳味

算啦
我覺得要呢個世界連一個支持佢嘅人都無佢先會醒覺自己有問題
唔係，佢會樂於認定自己係孤高嘅少數

佢應該係講緊當時in vivi時既嘢。可能係vivi入嚟話想似邊個邊個。公司覺得咁發展藝人唔正確，覺得要幫藝人搵到佢既獨特性。但第一步係先幫佢做d吸納人氣既嘢，例如叫佢先跳k pop 累積人氣同曝光率，等有人記得佢先再加強佢本人既獨特性。（我覺得絕對正路）

但而家有人話佢跳得唔好睇，就話跳k pop唔係自己想，係被逼。

講真，如果佢係跳得好睇，又因此吸納一群fans，佢又會唔會係度瀨人地逼佢拍k pop片？

btw，證實佢出k pop片係有用。幾多人係下面留言話因為佢跳k pop先認識佢？又唔見佢識多謝人？

全因最近被人話跳得唔好睇，就即刻推卸責任落公司度。 咩料呀⋯真係輸打贏要。

其實已經幫佢兜到盡
作為前公司馬介休算係咁啦

其實你都係鳩噏緊呢d野佢地內部先知 唔好咁快下定論係輸打贏要佢都有承認自己跳得柒嘅

一向唔鍾意講呢類野
琴日先叫大家傾歡樂啲
今日就嚟單咁嘅野
仲要呢個時間點真係有啲尷尬
希望雙方好嚟好去啦

無所謂啦
佢哋做娛樂事業就係要有話題先做到

好嘅壞嘅好過唔見報

上央視賣葡萄牙

啱哂想萬邦來朝嘅
法馬隆無 至誠先覺
體民立極 聖文神武
光被孝慈 震美降歐 一尊強皇帝

睇黎唔駛估黎估去,咁睇vivi甚至花姐不和既都係沙治
爆may,阿鎔同沙治 vs 花姐, vivi
花姐話過有人想食兩家茶禮
vivi就話沙治講野mean 9佢

沙治而家既po睇黎都係冇否認,只係佢覺得呢d係激勵vivi

花生花生

希望呢篇野係有人係背後教佢咁做
如果真係佢本人自己寫 特登再係馬介休4週年之後咁樣踩幾腳 呢個人真係好陰毒

仲要得3日花生食

點解會加埋阿鎔爆may嘅

點會得3日
一定有成堆人cap晒

再講佢應該舊年年尾之後合約己經完 啲片遲出係未趕得切剪好
最後一集真係Game明眼睇都知有心俾vivi/花姐贏 等佢哋就算走都留返個好印象俾大家
隔咗咁耐 特登係馬介休4週年隔日出篇咁既文 真係睇唔透

當初花姐出 story準備quit時話過有人食2家茶禮
阿鎔,爆may好快就出po話做人好難
而家阿鎔仲要咁快係沙治個po留言like

當然上面都係我段估,冇實據既

開始明點解花姐寧願自己日後無咁紅 都唔續馬介休

我覺得佢地作為經理人 純粹唔想咁多拗撬 夾喺中間

我覺得on9呢個人設係馬介休比佢 走左之後浸on9味冇左

Btw自己覺得新logo冇舊既咁好睇，以前色彩繽紛d而家單調到好似綠色箭咀咁

好耐冇見 Gap 叔
好鐘意睇 Gap 叔同呀龍 hehe

其實vivi只係一個mk妹 有咩唔gur 條氣唔順就屌架喇

都有機會

我覺得vivi一開始走果時唔想爆大鑊,
所以冇講到同高層不和,想留番d面比大家
點知佢ig時不時就講d出位言論,再加埋近排疑似想入微辣
引起好多人屌鳩佢扮野
咁佢自己越黎越頂唔信,就出個po黎舒發下
但揀係4週年呢個時間點就真係差d
至於佢話比人蝦呢d係真係假定係誤會就可能當事人先知

唔知點解我覺得mary都係巴渣係屋企臭脾氣個隻

女黎講應該西童最玩得
一齊睇女望大波妹個類
但黑眼圈太大

花姐洗腳水

係屋企閂埋門點都唔關人事
但係係幕前/social media點都忍下啦

你睇佢兜巴車落其他人果下個狠樣都知佢唔得罪得

綠箭

咁宜家搵到條女取替走左三條女未?
豬豬, 貝兒真係又柒又無性格, 融入唔到舊人氣氛
班新人係掂唔洗拖埋鎘兒, 爆may出黎啦

留言一面倒吊馬介休 恭喜vivi目的達成

條友做乜9，以為自己護花好L型？成個on9仔咁

又柒又冇性格LI點 不敢苟同

啲兵仔衝出嚟護主了

豬豬貝兒其實慢慢進步緊。睇開既fans當然覺得舊人好啦 有邊個唔鐘意花姐 bobo

希望豬豬 貝兒 conil jason佢地愈做愈好 會繼續支持

現實係好殘酷 明白的話Vivi就唔會做到咁
作為觀眾去睇 見到Vivi咁樣出post其實真係好肉酸
好來好去唔得咩? 有啲咩事都好 私底下解決咪算
就算真係解決唔到 作為半個公眾人物
對於我地呢啲無論係馬定係V嘅fans 都好難去了解到成件事係點
不停再去講呢個話題 只會越來越多仇恨帶出

一直都覺得馬介休做得幾好 幕前幕前好多人都好有觀眾緣
見到呢排突然多好多haters真係覺得好可惜 希望馬介休自己都做好本份先
繼續出post回應/抒發 對件事都冇任何幫助

其實我覺得馬介休已經做好自己本份，完全冷處理佢啲野。而且呢排都多左啲廣告同演出機會（連佢地個兩隻貓都有廣告）。只不過呢家有人成日走出嚟引戰，仲要係正人地四週年先搞事。

佢話自己唔鍾意馬介休，唔鍾意呢度啲人，但佢走咗之後都有返過studio ，又點解釋呢？而且佢想過檔呢件事，都唔係諗左半年先有呢個決定喇，一直不斷都有post野上ig留條尾出嚟喇

仲有條youtube⋯⋯跟本就係見佢寫咩就鬧咩，完全冇fact check冇分析，同鱔稿冇咩分別。

有人話豬豬貝兒唔得，係，可能佢地仲要做好啲，但人地唔係全職藝人，佢地仲係學生，要上堂考試交功課。用大半年時間就話佢地唔得就太主觀喇。隔離個幾個出名啲都用左幾年時間先至叫上左位，人地仲要全職添。

Sergio都叫做認左錯啦 但係佢講嗰D又錯唔晒 Kpop要睇認真cover就唔會睇佢 睇佢跳果D都唔會有expectation
Vi之前咁多人鍾意其實都係雙方有份做出黎 而家Vi好似追債咁 一日搞唔掂 一日唔收手

另外想講 你離開唔緊要 無人屌你點解走
而係屌你撻屋企人唔支持你拍野之後諗住過檔一間又係拍野既公司做
仲有 你未mentally ready就唔該唔好挑戰自己 讀好D書再諗下你條路點行 想平凡咁過一生就無謂令自己成為話題

所以佢ig尾話要坦誠講出事實，其實唔淨止屋企人唔鐘意的，你們接受到嗎

我覺得依家新果幾個幕前無論男女都好
好刻意顯出佢地有啲乜*才能*
但當初睇馬介休4子 係因為佢地玩得夠鳩夠好笑
然後先慢慢知佢地除左玩仲有啲咩專長嘛

欣賞緊豬豬

前段都還好
後段 做咩串埋LI到D 巴打

都係果句啦 各花入各眼
豬豬都

做咩話我老婆唔正

不過少個人淨雞雞丁我老婆是好事

貝兒真心唔錯
原本其實個樣唔太覺得佢有土生葡人血統
但係染咗頭髮之後Mix咗勁多
靚女真係唔同啲

佣返宜家呢個logo嘅形狀但係變返彩色各位ching點睇 因爲新logo係形狀方面幾有心思, 表達到好多唔同意思

以前製作無咁大型 但好睇好多
我依家都係loop舊片多過睇新片
以前啲遊戲簡簡單單 但玩員啲互動自然啲又好笑啲 真係感受到佢地既歡樂
依家越嚟越似tvb獎門人

睇完條女ig 更加憎佢，d狗公fans 多撚到，預左俾vivi負皮，留名加入微辣，之後推番自己d大話，又擺埋屋企人上枱，真係勁有心機婊

比例長返DD 似返多少少魚

呢個真，當年第一次睇馬介休嘅片就係比龍哥吸引左

讀 ig 都出到片

真係有護主犬，條友完全典型狗公，冇了解過點解搞到今日今日咁係條心機婊拎黎，成日扮可憐

我都係鍾意睇龍哥，龍哥好正！

乜7都屌 想點撚樣

四個字:不理也罷

嘩鎔兒，咁樣先叫有公關架嘛

亦都學子華神講，做人冇公關食屎架啦

有咩問題，你可以繼續係ig奉承公主架

你有你奉承，我有我屌，呢個世界就係咁

最好笑嘅旅旅旅冇咗之後差唔多全部冇睇過
冇埋果3條女之後成個channel已經冇咩好睇
搵埋啲新人又唔係搞笑 啲game又冇以前咁好笑

從來馬介休都唔係睇女

笑又唔好笑
女又冇得睇
咁個channel仲有咩好睇?
睇果2條唔識搞笑嘅MK？
我睇老母麵買股票好過啦

咁你咪睇老母麵買股票囉

Conil玩遊戲幾搞笑

haters gonna hate

咁你入黎申請俾人插？

終於揾到負皮狗，辛苦佢逐個post俾負皮

事實係唔好笑
你拍返旅旅旅個質素出黎先講啦
走咗3條友補返啲唔好笑嘅 仲要推埋貨櫃車出黎幕前
之後話人hater gonna hate
啲新game連背出師表果集嘅一半都去唔到

鎔兒不嬲有客串幕前架喎

睇過一集有佢覺得麻麻
好似冇乜存在感
其實都唔係得我一個覺得差咗
個view數都反映咗
只係見有呢幾日花生食入黎睇下
點知個個都好似唔覺有問題咁

其實我幾鐘意amber
唔知仲有無機會出現
之前把冚家鏟haters d留言真係好閪

難啲，個時amber係比班友仔鬧到抑鬱
之前華浚vlog見佢，仲以為可以見到大家合作嘅機會

我都鍾意amber 對波

個個新入都係on99架啦
四子最初d片咪又係好尷
睇左一集就唔睇咁緊係覺得d新人唔掂啦
你估呢到最初屌d新人屌得小咩
衣家咪又係慢慢接受

貨櫃車啱啱po嗰張大合照有amber

公主係咪人格分裂呀？今日晏晝先出po屌馬介休，呢家係ig story話無心插馬介休？

想繼續有得睇就收下把口啦

仲要blur咗馬介休荒死人唔知咁

Jacqueline離開咗

都離開左一段時間，拍完健身室個條就冇再拍

而家先知係咪冇正式講過退出?

都唔係既
正如你所講 哩度好多人都覺得年頭走左幾個人之後d片冇以前咁好睇
不過好多巴打都係選擇包容一下新人 睇住佢地慢慢進步
製作上 我真心覺得佢地真係愈黎愈有心機設計好每一條片 每一個系列
只不過玩員唔係大家所一直都好支持既舊人咪覺得唔好睇

佢咁blur，真係擺明插多一刀。
到呢家我真係唔信今日成件事係佢自己諗出嚟

先出post插一刀，再等人同情佢企係佢個邊插埋馬介休一份，成功洗白後再出story扮弱者無心再插多刀，正式過檔。哇，真係成個劇本出曬嚟

媽呀⋯⋯好撚on9
屌 真係忍唔住爆粗

vivi特質確認：扭屎忽地表最強

抑鬱唔覺佢有，人格分裂同被害妄想就有

on9到開大技屌哂人老母，再出story 講聲唔好意思，冇心殺死你老豆老母

救命，究竟馬介休係承受過幾多vivi既閪野，哩個女人真係麻撚煩到以後都唔想再見到佢。

睇返舊片 當年華俊都俾人屌到仆街

好似running man咁
一換人就屌咗先

又唔好成日話人HATER
其實就算唔關女事
馬介休新片真係冇以前咁好笑
呢排比得上舊片質素既都係得包剪揼賭場同AV果條
但對比以前射龍門同辣王果D片都係差少少
明顯節奏掌握得差左
我覺得BOBO花姐走左影響最大
以前有呢2位傻大姐傻下傻下就搞左氣氛出黎
而家要4子主力控場係辛苦D

Unfollow左 希望個八婆唔好再借馬介休黎炒作自己

平心而論,我睇左年幾煲晒所有片,都真係覺得而家新人同新片既質素都係比以前跌watt既
個subscribe數一直升唔上去都反映左佢地吸引唔到新觀眾
就算係呢個post都係推d花生野先推得最快
但係畢竟睇左咁耐對佢地班人有感情,所以都會支持佢地,希望越攪越好啦

認同呀
以前d game片真係會令人諗起細個同fd一齊on99咁玩
而家好多時都太刻意,製作係精良左但係都離地左,似返工拍片多過同fd玩game
而且so far d新女都未做到花姐,bobo果種玩得又壓到場
樣當然都差幾皮
特別係有部份巴打吹到沙貝兒幾正我都係得啖笑

華經紀連 「轉身射個三分波」都識

無謂作過多解讀啦各位

係咪講緊公主轉身寫個道歉sorry

都認同你講既
不過女真係各花入各眼
利申:沙貝兒幾正

vivi篇文下面呢位師兄都講得幾中point

講真如果你真係好地地人地唔會無啦啦針對你
而且從vivi私生活同埋ig屌fans既行徑都睇得出佢係有d問題
如果呢壇野turn out真係微辣既pr都幾撚恐怖

分析得好透徹

訓前見到個ig動態心諗做乜尻

btw華浚個動態

時間上都好明顯啦
vivi依家做緊既野係為左自己摧毀緊佢有份建立既野，幾老友都反面啦

梁華浚 你同我出嚟

我以前覺得你啲片好hea 好唔鐘意你
但自從三個女仔離開，馬介休有冧檔跡象，
直至新人有好多haters，你都肯帶住啲新人同撐住個場
好小嘅事都睇得出你份人有義氣，
以後就算你啲片播白畫面，播足十分鐘綠袖子我都會睇晒佢

老老豆豆 如果佢一開波大大方方出嚟話我係入微辣呀吹咩
成件事都可能無噤懢 又唔使俾人抽插得噤入
依架怨婦式出post搞到同自斷後路無分別

唉

宜家覺得有抑鬱都係9up岀黎，都係扮慘呃fans，好有機心

呢單野應該唔關隔離pr事，澳門咁細，有必要為左個新藝人得罪馬介休？

其實有冇諗過佢地已經簽咗約，呢個只不過係洗白嘅手段，仲可以插馬介休一刀

就算公主出左個段story，呢家全世界都仲覺得係馬介休嘅問題，佢地仲贏緊個勢仲拎埋「正義之師」呢個名，點解唔做？

華浚真係完全改觀，義氣仔女

琴日share一半本書果陣已經覺得佢好man

真係扭嚟扭去

唔大方扮大方 一係走嘅時候開炮屌哂所有人老母
個心又唔服氣 得閒出嚟睇下自己有幾多人企佢嗰邊

認真 係人都知你講馬介休
blur 個介字做乜9
我無講馬介休㗎 你哋睇嘅估咋 喺度轉空子扮大方
你遮哂三個字我都估下係威尼斯？
又要留馬 休兩個字驚死你班唔係澳大畢業嘅人蠢估唔到

其實兩個台d人佢哋自己本身都無乜野
唔明點解呢到d人成要拎隔離黎比較同乜都講到人哋係到搞風搞雨咁

彈出又彈入

呢兩日發生嘅事成套劇本咁，可能真係巧合我地諗多左喇。又可能公主真係咁機心諗出嚟。

至於話馬介休d片差左又一定唔係，又多左新系列又玩下音樂台咁，但吸引新fans係難，呢方面真係要諗下計

其實冇一個員工可以大過間公司，從來商業社會就係咁，洗唔洗老闆日日問你今日心情好唔好呀、食得飽唔飽呀？

佢哋搞乜都好 最緊要馬介休之後keep住就新搞作我哋照支持就算 最近佢哋好似都多左廣告
過咗去同離開咗既人 我哋又唔清楚個內情就無謂過份解讀
討論下仲係到既人仲好 好期待gap叔個溝女系列

如果真係諗住入微辣
見到呢個post出咗我諗六毫子都縮一縮
一嚟條友麻9煩
二嚟呢個情況下收咗vivi搞到自己係罪人咁

我都認為大家諗多左，應該係純粹vivi自己想洗白，轉入微辣

琴日跑步好似導演有拍vlog, 要去睇下

其實我覺得佢地呢半年係摸索緊發展方向，由一間得閒就做既公司變做有計劃既公司
就算三女未走果期，佢哋啲片都開始loop到有啲悶，呢半年反而多啲新諗頭，不過無女吸唔到新fans就係真既
貝兒同豬豬佢哋唔似bobo呢啲大眾靚女，要望多幾眼先會搵到靚既地方，好難用一條片就吸引到人留係到睇佢哋

其實新人慢慢開始適應馬介休，只係差咁一兩個爆點，即係花姐洗腳水，mary衝擊波之類

狂犬已經爆左

我老婆唔係大眾靚女邊個係？

sor, 真係好普通

哩度有d兄弟唔太識欣賞你老婆既外在美
利申:浮係佢對耳我已經要加夠1000分比佢

咁佢真係好恐怖囉
點解可以咁架
我真係唔明點解啲人可以咁
其實我真係好傻架 啲人講咩我都會信架 直到我發現佢講勁多大話
既然佢真係只係想發一次聲咁咪自己private度講 公開咁鬧真係好核突
仲要又要鬧又要扮可憐 你公開咁開火我都叫佩服你吖
其實真係唔開心嘅人唔會鍾意將所有野擺曬出嚟俾人睇架
呻完開心返就冇嘢架啦 因為周圍同人講仲煩 上嚟連登叫吓春好過啦

貝兒下爬真心正 好尖

但樓上班die hard永遠唔認馬介休節目質素下降
明顯呢兩條女唔係食綜藝呢行飯
花姐一出條片已經爆, 天生有喜感又無包袱

又唔係既
其實好多人都覺得有花姐 BOBO個陣好睇過E家d新片(包括我自己)
你睇耐唔耐仲有人會出聲話想佢地番黎馬介休就知
個人覺得哩一年佢地好多製作都好有心機 只可惜幕前班新人仲係好新
所以個節目質素冇以前咁好

咁質素下降咪改善囉
點解成日都要拎住以前個包袱？

大家入得黎呢度都係想馬介休啲片好睇好笑，可唔可以俾啲時間機會啲新人，唔好一黎就插佢地？係咪忘記左Amber件事？

痴撚線 讚都唔撚得

起碼我覺得佢地係有好大進步（包括你地之前成日屌戈個

我認同佢地既製作係越黎越認真同有心機
但事實真係無咗以前馬介休個種歡樂既感覺
變咗好似為工作而拍咁
有時啲野就係咁 唔係話越認真就越好

係
買起你兩隻腳就係好例子
一副啤牌 一張枱 加埋4子就已經笑到痴線
個鏡頭仲要唔係好高清個隻
但就成為左經典

Er er sir 睇唔出同四子唔同歲數

飲廢水，小太空人、甚至uno都真係經典

新果d其實都有av果集，另外旅旅旅澳門果集其實都好睇，龍哥教打虎頭

仲有特特多麻，成日冇咩事做掛機都會開返黎睇

呢排啲片唔係咁好笑係事實，但俾啲時間佢地喇，呢大半年對佢地黎講真係變化好大。

廢水果集真係笑死
有咩理由4個人8隻手
每人4份1機率輸
龍哥可以連輸3次
有時就咁睇龍哥已經好好笑

唔係喎我記錯左月餅果集

其實都係得龍哥先好笑，冇龍哥就算四子冇咩火花，新人更加唔洗講

我覺得四子係缺一不可
只係龍哥個定位係最大犧牲 無咩人願意做
如果四個都係龍哥性格 一定唔會好睇

好睇係因為龍哥肯做下把位，好似達哥黑 gap 次次都認叻拍埋去先有對比，冇左龍哥其他人火花點都係差D

新人未融入 舊人同佢哋有generation gap 令佢哋難夾左

Btw佢哋d新節目其實代表緊佢哋轉緊型
Game片其實好易無idea

4子間唔中輪流9下都好正

達哥唔玩核突野果陣其實都正

華浚同達哥都好有火花，做直播都可以side bet

認同樓上有人話花姐係自帶喜感或者吸引力，以前d 片的確易吸引人。其實依架新人都有慢慢進步，d 默契同定位都開始出現。我覺得唔洗下下用新人同bobo 花姐比較，始終唔係每個人都有佢地個種喜感

其實果集估下返office頭十句講咩，達哥應該都係好好笑果d黎，咁高學歷但口花花講下咸濕野真係好有反差

你都係鹹濕仔黎
AV博士

下下拎花姐來比太難啦，計埋隔離台，相信都好難搵到一個好似花姐咁，玩得咁癲咁冇包袱

我咸濕仔都有樣睇

但達哥個樣加學歷，會講出屌你個奶真係諗起都覺好笑

其實個集idea好好,但係要set定secret cam, 上次一入來就見到cam man對住自己，變左就住就住，希望搬左studio之後可以重製啦

其實我地唔係唔想比機會新人
而係喜感呢家野真係天生有就有 冇就冇
花姐 bobo 千驊都係一入馬介休就好有character 好有火花
華俊一開始比人屌係因為佢太串 成日side bet
但之後side bet side到自己輸 啲觀眾先發覺佢好笑既地方咪接受佢
由頭到尾華俊都無刻意變過

同埋其實啲新人都新咗成年啦...

鎔兒個story

正面抽擊😂😂😂

其實事情去到呢個地步，vivi過到去微辣處境都幾尷尬

去到微辣個人設係精神分裂

鎔兒都係直腸直肚果種女仔

嘩阿鎔

抽到應一應

元祖成員某程度上都幫個channel 定左型既
咁既然bobo 花姐兩位元祖都走左，芊華又係台灣
豬豬沙貝兒佢地又真係好難用同一種人設去繼承佢地既，始終每個人唔同
或者馬介休都係睇到呢點，覺得唔可以用同樣既方式去繼續搞，所以先轉型呢
我地就不如正面啲，或者轉型之後真係會好左呢

至於幽默感真係與生俱來，但bobo 花姐有，唔代表豬豬沙貝兒都要有，反而我覺得呢樣野係conil同Jason 繼承左

都係既
3條女走就等於一個時代既終結

我覺得而家仲多元化，講幽默感我睇鎔兒，沙貝兒同豬豬又夠麻甩，音樂才華我睇Mary

個個YouTube channel都係有人走就有人黎，風格自然唔一樣架啦，試下學識欣賞沙貝兒既麻甩一面，個人感覺隔離兄妹應該好有火花

Conil真係愈睇愈似龍哥，應該可以繼承下把位

呢個咪就係沙治講果樣
入黎馬介休前並唔係想做邊個邊個
而係做出個人特色令人記得你

公主得罪哂所有人 仲斷埋自己後路

佢無得罪D盲粉㗎
點會係所有人呢

你睇下facebook馬介休閒中心就知仲有人護緊主仲要懶係中立咁

華浚高質

佢家下綠色衫，又轉左黃色衫

你令到我下定決心入group

高質真係未必個個知咩黎

好撚mean

我平時對貨櫃車一般，宜家正式成為馬女神

連續兩個正手抽擊佢真係嬲得好緊要

真
反而而家你想認真去整
每條片都加啲設計好嘅開場白或者對白落去
反而冇之前咁自然咁好笑

雖然佢嗰度係咁 但係個story贏得萬眾支持

以前一開波直入戲肉，真係肉緊

馬介休賭檔其實都唔錯

咁講啦 佢哋走就好似adventure 4咁 一堆人離開
但係同時都有新人加入 新人唔一定要繼承 都可以有新方向

其實點解要搵邊個去取代邊個先得？而家唔係比賽，無左個後衛就換個後備上場

我一直都幾鍾意華浚
玩得又夠放
龍哥人肉畫板嗰集啲人留言屌佢淨係識執雞
但嗰陣都要龍哥同bobo自己送助攻先有得執架嘛
到同達哥食辣同瘋狂side bet又係正
仲要牛高馬大咁撚驚鬼又係勁好笑
再加埋佢今次咁樣出聲
好型棍

真係game，酒店捉伊因同賣廣告嗰個偽真係game都勁carry
酒店捉伊因真係輸龍哥

爬住地玩鬼屋

其實都唔一定
好似gym room poker嗰集
龍哥就冇乜爆
反而華浚同gap柒鑊勁嘅一樣好好笑

一時時啦，不過有時佢和達哥都輸唔起面黑黑咁

有時難免嘅
始終都係大家一齊玩
有少少真情流露冇得避
佢哋又唔係真係專業演員
冇咁叻去控制情緒同表情

有時係因為呢d硬頸行為，先至有火花

大家都唔忿氣
然後先喺到狂side bet
先再輸仲柒
我哋睇又會再好睇啲

食黃蓮嗰集rico都係咁
但佢冇華浚sidebet得咁霸氣

冇啊, 所以好早一排有人屌過佢過橋抽板, 不過最近冇動靜所以大家focus on W度

華經紀真男人

達哥玩到食指天椒真係好痴線

好記得有一次，華浚side bet，之後黑gap秒淆

嗱呢個我線下再同你玩，到時邊個頂唔順要吞就食多碗
大我？！

直播華經紀side bet輸左

真係覺得馬介休既game片好有特色，基本上講少少已經知係邊條片

佢仲要面不改容

華浚係呢個世界上唯一治到黑gap嘅男人

即刻有聲有畫面

你知唔知猿人最叻係咩呀?係食椒呀

個下勁有型

真係
基本上條條片都會睇幾次
得閒無聊又可以睇

拍少少片就消失咗

我都記得哩句食完面不改容個下好野

好想amber拍下馬介休d片，其實佢好靚

但係下一個鏡頭已經係達哥拎住杯奶，求華浚快啲食/認輸

咁達哥嗰陣又慘嘅
華浚喺度dum波鐘

無錯，每隻GAME都唔會點去重覆玩
其實馬介休拍既片真係好屈，好難不斷KEEP住玩唔同GAME

所以加油馬介休，繼續做一條開心既咸魚

遲下華浚又拍辣王，大家期待下

所以我覺得應該比達哥唔使認垃圾咁飲奶
因為佢真係食曬

我想睇隔離兄妹

最中意睇TEST嗱 捉華浚錯

無抑鬱係咪quit 唔到馬介休

其實華浚可以做下D清談TALK, 見佢平時係IG同人傾既野都好有文有路

開個節目叫人係IG留言，然後答一D正常或者鳩野

雖然幾期待呢個系列，但同時都怕華浚身體會頂唔住到時適可而止就好，唔好為左view數愈食愈辣，搞壞自己身體

係 條友諗完問題唔fact check

主要條友大聲夾惡仲要double standard姐
個人覺得佢玩得都帶到氣氛
不過有時真係幾撚唔尊重人

唔得架平時睇佢一講得耐少少就會亂同組織唔到，然後就係咁er

慢慢諗就ok，急才真係靠RICO

唔係live應該好D既...
寫埋script應該Ok既

真係估唔到當年個個插amber插到飛天，叫佢去微辣做、微辣先啱佢。
到咗今時今日，會變成唔少人都想amber返黎（包括我），叫公主過微辣

只可以話，個個都有抑鬱，但應該好好療傷、增值自己，而唔係一味拎住個「抑鬱光環」去瀨全世界既人。機會係留比值得既人！

hi 微辣 隻咁既抑鬱公主病你地肯正式比佢上鏡未？快d啦，微辣/公主fans等唔切喇，唔好放佢出黎搞風搞雨啦 一日未比佢正式入門，大家都難受呀⋯⋯ 佢好撚煩呀⋯⋯⋯⋯

咁老實講，佢其實真係唔太夾馬介休既玩法
樣同身材佢當然正，但可能有少少型像既問題，所以唔似其他人咁放，之後就好容易因為咁就俾人話閪面
呢D係非戰之罪....

可能佢要多D玩少少LIVE, 一齊玩下遊戲, 慢慢入屋會好D

根本係啲女fans唔抵得佢靚就屌走佢

問題就係當時d觀眾連機會都唔比佢
話有佢既片就唔睇 連比人適應既機會都無
希望之後佢會有機再客串下
我相信如果馬介休班人四週年都有邀請佢黎 佢既性格應該會夾到馬介休班人

明明個時就安排緊接班

Po埋馬介休果篇文都好似唔錯

彬仔原來咁勁

咩事？

馬介仔製作總監，又開圖騰工作室

休閒中心有條on9直頭亂咁出POST,

ON9仔我係屌緊你

最撚on9係佢仲要護主扮中立，你係撐W既咪出聲話我係攬佢啦，然後QUIT囉，無人迫你睇馬介休

引戰，ignore 佢就 ok

邊一篇文?

我專登入group睇吓咩事
屌你 仲小學雞過小薯茄個蕃茄薯仔湯

on9 超？真係好撚低質，不過總有呢d廢物

今朝我係上面留言屌左
見到佢就燥 9唔撚搭8 又要用假Acc 護主係到扮中立
臉皮厚撚過地殼

自從有連登post已經極少入group睇
明顯on9嘅就算啦，廢時令佢有更多attention

其實會留意呢單嘢嘅本身都係睇開馬介休，唔識馬介休同W嘅根本wfc（加埋W本身講得1999），我個人唔係好覺單嘢實際對馬介休有好大影響，所以同W玩泥漿其實冇乜意思
佢啲片嘅質素就大影響啦，希望新嘅片可以吸引多啲新觀眾

條友根本係On9當有趣

點解會被誤解同討厭?
應該諗下講過同做過乜
令咁多人反感

華經紀開大技

嘩浚仔連環出招，我地心臟都頂唔順，man到爆

咩事 連龍哥都PO 方唐鏡 係咪關事架

連龍哥都忍唔住

龍哥又打錯字，個次

平時覺得龍哥係最唔可能激嬲既人
估唔到龍哥都嬲埋

彈出彈入

一班朋友入面有龍哥一定好開心

龍哥彈出彈入

終於有人認同我沙貝兒直頭一般都稱唔上

Btw唔好再理隻公主啦 真係完美表現出女人有幾咁恐怖同西

其實4子都好錫佢

條友講嘢睇到好尷
我睇佢講嘢估佢應該係中二中三左右

外形呢d個個口味唔同就算啦
正如衣家都有成隊護主覺得W最靚啦

係，最有印象個次，達哥咁啱要去澳大，就買埋廢水去探vivi點知換來依家咁樣

又諗起四子講往事條片
發脾氣掟褲

跟本本身成個馬介休都錫佢架啦
臨走成條公主片拍到佢咁靚
係唔知佢做咩又要無啦啦翻炒返自己好慘

夠鐘睇片

咁講啦
其實淨計樣佢真心唔錯嘅 不過性格真係
而貝兒亦都唔及Bobo Vivi Miyo佢幾個咁靚 但係爆丸戰士呢點真係好吸引觀眾 至少性格好好

唔好講咁多啲無謂人啦，支持下華浚好過啦

終於有片

點解要咁傻自己搞衰自己
佢未露出真面目大家都只係覺得佢少串姐 不過仲係好天使嘅
依家真係閪到爆炸

幾靚都假啦隻w
個心咁樣 人睇黎真係公俾個樣你 啲性格心態就差到咁

其實沙貝兒性格夠麻甩都幾有反差，靚就唔係典型靚女果種，但身邊應該多男仔fd，都好肯定同沙貝兒做fd好過同公主

Miyo都好似愈來愈正，仲要心地好

屌錯過左食花生最佳時機

Miyo其實睇佢以前沙灘條片覺得佢好正
不過硬係覺得佢ig d相有執過下 真人可能有d出入

之前初衫睇佢live個陣冇諗過佢拍game片個陣可以咁玩得

少少啦
女仔ig po相好難唔執直接po
不過佢靚都係事實

希望達哥屙緊屎嗰陣關心下公主啦

Jason同吳建豪合照

心地好呢個真心
成日見佢有like蘋果啲post同埋真係會出聲

咩叫我沙貝兒？

播放清單加左誰敢來約會有條新私人影片
睇黎好快第一集

Gap叔咁忙都拍，真係好難得

但之前有師兄講過如果gap叔有女個節目係咪冇架啦

有女溝wo
幾忙都要拍

咁緊係啦，本身個節目就係想幫gap叔搵女

即刻出啦

之前真係Game final個DJ
174cm咁玩鳩gap叔

真係Nat Yu

睇左少少已經笑撚死

痴撚線好尷尬

唔好尷尬

誰敢來尷尬

咁快有

gap叔真係笑撚死我

睇完第一集 我諗大家應該明點解gap叔無女

笑到出撚哂汗

唔明依家啲片有咩比唔上旅旅旅

鍾意玩呀龍
gap叔你唔好咁癲啦

因為我有時會loop 100k qna
仲好記得達哥串tamary一啲都唔溫柔

Gap叔你憑實力單身呀
叫下其他有女既教下路啦

好尷
但好好睇

Feel到gap叔好淆

GAP叔係咪打臉王

明明平時做乜玩乜癲野都敢

但係佢唱歌其實都幾好聽嘅

秒答啤酒

笑撚死我
黑gap下下都炒曬
尷尬得嚟又好笑
同其他溝女節目好唔同
好想繼續睇黑gap尷住拍呢個節目

唔係掛
玩到咁大
DJ nat
利申：睇完真係game之後ig有follow佢 真係j死人
又叻又靚又好身材

黑gap幾好仔啊

影相果到我標眼水啦

會唔會反而搞到黑gap更加冇女架

後製癲左

音樂台自由BEAT

夠Friend 夠mean

笑死 食飯啲後製

我諗d後製剪果陣都實恥笑gap叔

見到CONIL 係IG STORY笑
幾時到佢教GAP追識女仔

黑gap有d位講野當左Nat係龍哥咁
冇中途走算成功

成條片當笑片睇幾正嘅
當溝女片就真係so sad

conil大笑

肯定笑到仆街
不過睇得出黑gap一開始真係有啲緊張

估唔到gap叔條片咁快出

新片好好笑黑gap想踩幾多地雷

龍哥story同我一樣
一開波講我唔鍾意太獌已經笑死我

尷撚到傻
pomato阿J追女仔都無咁尷
黑GAP心諗開個咁既節目玩鳩佢

阿J係淆底扮唔淆
GAP叔係淆到出哂面

J最少有D技巧
Gap真係無咩技巧

gap叔真係不停講錯野自己都唔知

佢咪一味強調自己抑鬱
要時間要空間唔可以有壓力
但係佢點睇都係personality問題嚴重啲
玻璃心
容易因為人讚美開心自滿
接受唔到批評
唔識處理壓力同情緒
傾向逃避現實
有自殘傾向(佢有次話釘環係自殘嘅方法)
人際關係唔穩定(男朋友郁啲就散)
根本就係典型嘅邊緣人格

阿J應該有幕後幫佢度過，Gap叔我懷疑係自由發揮

食飯嗰度啲字幕錯鬼晒

淨係睇到開波已經笑到仆街

出到嚟效果完全兩個唔同種類節目

唔知gap叔會唔會開live講下

似睇黑Gap炒車多過似追女仔

頭20秒已經笑到咳

而且阿J本身都係柒開，Gap叔要面D

阿J柒開但條片反而會覺得把口又幾油
gap叔霸氣開點知反而會尷成咁

華經紀story
羽毛球界有超級丹
馬介休都有超級單

馬介休團隊集體恥笑gap叔
好驚gap叔唔拍第二集

一個係認真尷 另一個係尷尬到想笑

黑gap憑實力單身

J哥問題無gap叔咁大
Gap叔係咪身邊得返studio入邊既女性朋友
下下貨小姐同爆may 當晒兄弟咁相處
搞到唔識溝女

相反j哥平時都叫對住牙冰 童童 麗英
都唔會bro zone到唔識同女相處呀

可能係阿J柒咗會搵下台階俾自己，笑下咁反而會覺得無咁尷但係Gap叔就要面少少，柒咗會想拗番生，甚至佢唔覺得自己有問題

睇過一集J哥 其實佢根本就冇乜問題

J哥好好人

唔好意思又派好人卡
J哥睇到唔好傷心

其實第一集應該搵返gap叔熟少少嘅
睇下花姐bobo肯唔肯客串下咁比gap叔易啲搵到個節奏
好過而家出到黎變咗笑片
雖然gap叔尷到好可愛
乜野地雷都踩曬咁
我順便買份野送比你

黑gap完全唔似約會
Nat都算客氣

佢地都太熟 做唔到要溝女既效果

但而家唔熟都係溝唔到

睇gap叔新片好似望緊當年第一次同女仔單獨約會既自己咁

有冇諗過唔係嘉賓嘅問題

第一條由頭到尾都合埋眼睇嘅馬介休片
加多首尷尬哥主題曲完結就perfect

我唔敢睇
封面已經尷尬到唔想禁

gap叔覆緊Youtube d留言

gap叔當年到底點拍拖

應該直頭係
我屌連band 唱咩歌都唔知

試吓一口氣由頭睇到尾
成功咗 你會發覺呢個世界再無難事

gap叔加油 等你第二集

所以分哂手

點點點點點點點點點點點介紹呀? 真係俾gap叔笑死
成條片最尷都係唱歌嗰part, 其他都okay
後尾餐廳講gap叔愛情經有啲好似係佢直播度聽過
睇gap叔尷尬好好笑
加油啊電車

黑gap新片尷尬程度同阿輝,關家姐果d有得比
要唔暫停一次過睇晒真係好難

明明石裂符
一早搵定jason夾下計劃ma

但係好撚好笑

Gap叔真係尷呀大佬

但佢尾段講既愛情觀其實又有道理既

得果段係唔尷

係笑片黎
點會尷呢

但係唔會係溝緊女嘅時候講囉

呢個係咩節目都好
一定唔係溝女節目

Gap叔開live
歡迎大家去笑下佢

佢搵到花姐既話我開多兩個粉員ac課一年金又點話

same ching 我净係睇到頭5分鐘Gap叔唱歌Nat係隔離尷尬笑嗰個位已經忍唔住過嚟留言先

gap叔當正自己唱K咁無視咗Nat好多問題實力單身咪係呢啲

gap叔話佢自己都要分開幾次睇

屌你，首歌完左第一時間去搵band仔

馬介休關家姐

鎔兒ig都話gap叔平時就係咁

屌gap叔直播笑死，咩叫直男，我唔係直唔通gay呀

做咩冇咗幫小薯茄介紹嗰啲片

sor send錯

係wor點解冇左既

我都唔知我，正想睇一睇笑下，點知冇咗

facebook仲有

GAP叔直播講緊約會條片

Nat 咁睇真係好好好瘦明明之前真係Game 唔覺得咁瘦

救命
尷尬到唔敢睇畫面
但係發覺聽聲都好尷

係咪怕比廣告商告

有機

或者係音樂版權問題？

呢20分鐘我都唔知停左幾多次狂笑

不過認真講，Gap叔望得太多次鏡頭啦，同埋個Cam 有時候跟得太埋，例如日落果度可以俾Gap叔拎支GoPro 影住佢地兩個/食飯set 1個steady cam係枱面就夠，其他角度可以遠返啲影去彌補返，而且有個cam man 影住兩個人約會食飯，唔多唔少個感覺變左3個人食飯，變相講野會無咁真

如果頭幾集搵啲熟人客串吓真係好少少

gap叔望cam 望隊band 望空氣
都唔敢望條女
好明顯外表麻甩 內心其實係小毒毒

同埋ig仲有

望cam個眼神咪平時LIVE講錯野dead air 個尷尬眼神

屌gap叔條片睇到唱k果到已經尷尬到頂唔住要停一停 阿nat好正

似尷尬而無助嘅眼神
我睇完一次之後心情仲未平復到 二週目時再留意吓先

好想睇哂全玩員reaction

呢幕好仆街

地獄後製
係馬介休先拍到一條咁既style 既約會片

究竟係幫手定倒米

節目組心知 li對唔夾

gap叔話應該唔會搵番馬介休d女
同埋已經拍左3集有排笑

想知Vivi點樣屌fans？

其實個節目係咪sell尷尬 但係好好笑

Vivi如果真係去微辣，都幾肯定係商業操作
公關做嘢手段真係好黑暗

搵返馬介休啲女會變左拍vlog咁

睇到黑gap唱歌個度真係好尷尬
笑到我震晒

照目前來睇，都幾多跡象係入微辣

［空盤foodie 芊華］歡樂馬介休討論區（10）香港分部

#831

其實除左唱歌果PART, 其實都搞笑既

兩日就31頁

快過當年估花姐退出果期

Btw我地做返啲正經野睇下post頭有冇野想加想update下啦

其實好慘，都好明華浚點解咁嬲
好地地一個四週年，成班人鋪左咁耐路日日撚鳩我地make noise
出左節目巡禮諗住引起討論，點知比個臭閪搞到無人講啲新節目

其實公主都冇乜公關

黑gap個感覺唔似唔識拍拖
似係經歷過啲野頹左
已經冇心機再去重新做on9野氹女仔嘅感覺
呢種男人感受唔係普通MK妹可以理解

不過Nat俾人感覺幾直率唔會做作

所有玩員嘅介紹

同埋gap叔同阿nat講返哂佢啲要求係咩玩法
唔係應該片尾由後製問返女嘉賓符唔符合到佢要求咩

Gap叔要搵返年紀差唔多又有閱歷既女仔先hold得住佢

明明gap叔當年帶vivi行街都正正常常... 點解今次咁監介

我覺得係關黑gap同nat唔熟嘅事2個本身應該唔識

琴晚有講第一次見咪真係game
不過又咁講熟既做呢個節目就唔好睇啦

純粹係緊點解咁尷尬啫
尋日睇緊個時有一刻諗
其實係咪度個節目出來prank 黑gap咋

無惡意

Conil Jason 貝兒 豬豬 Crystal

下個post不如講狂犬conil

同意

［mary幾時出新歌？］歡樂馬介休討論區（11）
［極度容易受傷的爆may］歡樂馬介休討論區（11）
［空盤foodie 芊華］歡樂馬介休討論區（10）
【法律碩士靚仔達】歡樂馬介休討論區（9）
【澳門假HipHop】歡樂馬介休討論區（8）
【Rico家陣綠色衫】歡樂馬介休討論區（6）
【華浚移動唔到】歡樂馬介休討論區（6）
【龍哥 — 龍馬精氣神】歡樂馬介休討論區（5）
【懷念vivi與花姐】歡樂馬介休討論區（4）
歡樂馬介休討論區（3）暨黑GAP徵婚打氣區

主要人物好似鎔兒彬導仲未出現過

Gap叔直播笑死我

講真8掛野一直都多人講啲 同埋啲節目巡禮都無咩討論空間出左片再支持

原來冇一個屬於bobo
走咗都淨係懷念公主同花姐

又係喎

係喎，明明bobo先係真·元祖

不過再講返bobo都冇新野好講啦
直接貨櫃車啦

sell prank

無錯，泰仔個集無聊到爆

我反而覺得多姐carry到
豪dee果集先慘 又悶又尷

用view數同訂閱數嚟評啲片好唔好睇同有冇跌watt根本唔準，馬介休啲人氣冇路可捉。當初吹到千呼萬喚女女女咪又係要幾日先上到10萬，反而條情境音樂題view數一路爆到係訂閱數幾倍

Youtube演算法係咁㗎啦

你係咪講前面踩新片冇舊片一半個個
我都唔記得問佢佢係咪記實哂同樣推出日數既數據

同埋有好多人拎馬介休view數同隔離台比較，但我覺得應該係用view/sub來比先公道，明明大家差唔多

Gap 叔成日浦都無女溝

我遲咗日覆，點知多咗十幾頁

呢排太多花生

views subscribe 先最可靠喎，comment 數可能係 fans 圍爐

琴晚睇返飲廢水

其實咁先唔準

同埋呢D野根本冇得迫出黎，佢地鬼會預計到去香港食個譚仔就變成最高view嘅片

唔該絲打

呢個就係youtube神奇之處，正如mary鬼滅古箏條片上到1.2M, 仲繼續上緊

剛剛開始睇Gap叔溝女片
只可以講句...佢真係唔識架喎

你唔好尷尬 你真係唔好尷尬

條女仲淡定過黑gap
黑gap超緊張 一輪嘴係咁講 又成日窒機 好好笑

即刻er er sir上身咁

期待下Gap叔之後果兩集，佢話都好正

狂犬同龍哥都笑到gap gap聲

只能夠講鬼滅套動畫太動fans,不過入面d comment都係超多好評,mary都真係勁

由選景，拍攝，化妝，演繹同後製都好正

可惜未過到香港 如果俾Gap試下溝小薯茄同冬OT啲女仔練下功可能無噤窒 始終大家見過合作過

我覺得如果當真係幫gap叔尋親
就最好唔好當做節目要佢溝d已經有仔

岩啊，一定要個女仔都係單身先至有火花，同埋真係幫到Gap叔

係咪得麗英同明慧係單身?

明慧

童童呢

童童好似同個幕後拍緊拖

Gap叔：我不喜歡瘦的

明慧係單身咩？佢條vlog好似係男揸機

Gap叔：唔緊要，跟我搵食就會肥

童童同小薯茄後製阿齊一齊嘅

建議搵catgirl

我睇咗咁耐都係依家先知

真咩

哇
有畫面

叫隊band唱king kong然後gap叔自己唱

push下哩條片先
華經紀條新片琴晚完全比GAP叔蓋過左風頭 被遺忘左

啱晒，一齊食野

今晚返去睇，支持華浚

黑gap要買定盒皇者裝旁身

華浚送嗰三個都可能未用

其實可以搵啲拍開拖嘅帶一帶路教下Gap先
我怕Gap叔拍拍下嬲鳩然後唔再溝女
華經紀你可以諗諗佢

下個post就鎔兒啦
果啲鎔兒老公呀男朋友呀快啲出來貢獻下寫下post頭

4子得龍哥比較多戀愛經驗

但得達哥結左婚

我岩岩整左D新玩員既簡短介紹

黑 gap 最大問題係唔肯認輸，大男人主義

所以要搵個成熟、多閱歷既女人壓得住Gap叔，Gap叔就會乖乖就範

即係女上司呀

但達哥戀愛經驗少 得佢老婆咋
好sweet

黑gap 呢個系列,係咪等同馬介休版嘅追女日記

有講過咩？

達哥得佢老婆，rico就有次開live自爆過1隻手數得哂

日日見住女友同淫富調情

講真程人富又有個拍咗咁多年嘅女朋友同埋本身識咗咁耐唔介意都唔出奇嘅

我都知淫富有女，都係講下笑

多謝巴打！！

搵我？

係呀

我剛剛同呀鎔睇完套好好睇既戲

提提你呀鎔未結婚

話說拍緊呢條片果陣黑gap係咪就係去左拍誰敢來尷尬?

Gap叔live講過話唔係女dj
唔知係邊個 希望到時佢開估

條片會喺佢自己channel出，不過未知幾時

gap叔比成班同事公開處刑用大電視播

邊道睇到

佢live講，冇相冇片

出左街未番到屋企睇live
今晚聽番

玩到咁大

唱歌好聽都無用啦，gap叔沉醉咗喺自己世界，個女仔企喺隔離覺得好尷尬

又話放三日嘅？
咁快無咗嘅？

佢係鍾意彈出彈入

你岩，有時因為無腦，先所以無心機去做呢D野

早左半日

Gap叔其實口才幾好 但我諗佢係turn off咗自己個溝女開關制
不過呢樣野其實佢自己都唔知 我諗應該係太耐冇dating
比返啲時間佢改一改個心態應該溝到大把女啦

GAP叔同RICO都係口才好
之前見佢地三個成日做SHOW既MC, 但好似你所講，佢turn off左個溝女mode
如果你叫佢吹水講其他野，可能有排講，但要去溝女就好似就住就住咁

兩年冇同女仔dating, 都要比時間Gap叔pick up返

不過佢真係要搵一D成熟少少既女仔，佢可能對年青個D女仔無計

其實Gap叔講野唔好咁麻甩都已經好好多。
而且佢識好多fashion野，應該溝到唔少女仔。

Btw, 佢真係要戒煙

黑gap早已明言: 如果我肯講d咁既野,我晨早溝左女啦

佢好似live講過話唔會為女戒煙 (唔肯定有冇記錯 求fc)

但係黑gap好似戒緊啦

個個都抑鬱，我信
呢個大話精抑鬱？信你個個都弱智，個個都濫用抑鬱！
有咩事咪推屋企人岀黎話唔鐘意囉，有班粉幫你護航！
完美演繹永遠的受害者，永遠話人針對，要聽d啱心水
啱啱睇完月餅卡路里，d閪面多撚到

呢個真舊時睇都發現到達哥食撚咗佢想食個朱古力蛋糕月餅之後閪撚到

睇新係game s2e2都係，第2隻game俾花姐用運氣反cup之後第3隻game黑面黑到尾

人哋「認真玩」呀嘛

乜水呀完全冇興趣睇

下集不如gap叔溝龍哥

爆may share左小薯茄既ig post

Rico好似有新髮型，期待下

Gap叔有叫龍哥做嘉賓，真係怕gap叔中途轉機

條狗公算鳩數啦

根本係係邊緣人格
Aka格衰

華浚係咪同貝兒TEST嗱?

龍哥真係好好笑，隻貓都一拳中佢

恥笑聲

聽日有隔離兄妹睇

豬豬

唔知一集有幾多分鐘呢

好期待！！！！！！

花姐最快都係第四個入馬介休
第一bobo
第二vivi
第三芊華

p得幾好

都係我女朋友最正

第二張好似呀GEM

我覺得似蕾拉多DD
都即係似GEM

丄完廚房 好正常姐

仲未計借埋馬介休過橋
學樓上講，不如隔離台快快趣趣正式宣布公主加盟喇，以後就一刀兩斷，唔想再俾佢消費。

好呀
多個理由唔睇微辣

鎔兒ig story

呢啲護主狗真係好肉酸

呢啲狗公出少句聲當幫忙啦大大聲話比人知W啲fans咩質素

笑死，華浚魔鬼笑聲

我發現呢隻狗公同休息中心果個引戰狗啲口吻都幾相似

休閒中心*

都係D低級既護主post

下，點解呀，通常我都係朝早聽

誰敢來老尷

今晚睇你老婆同華浚擦出咩火花

可能係view數低,會影響其他片嘅youtube演算

gap叔live chatroom d兄弟係咁叫 我抄佢地

冇咩點跟馬介休
係咪BOBO 花姐 VIVI全部退出哂
三大靚女冇哂

都差唔多一年
女嘅話睇貝兒、鎔兒、爆爆啦

呢幾個唔啱我......

可能依家微辣太紅 佢地先走？
未聽過微辣有人走

微辣紅同佢地走係無關係
最少Bobo 花姐唔會入微辣

呀Paul呢，隔離台冇左呀Paul 都差好遠喇

同埋規模相對大d，資源多d留人姐

雲吞

其實馬介休資金點黎
唔覺紅 但係有錢拍下大野
No offence

之前有同政府d計劃借錢，
呢兩年多左好多廣告

應該係澳門政府？

幾個澳門大既YouTube channel 都有借

鎔兒個人介紹出來未

整埋新玩員 四週年最後個list有好幾個都有啲鏡頭

我淨係整左啲圖
冇乜介紹

阿鎔最新張相

坦白講好撚靚(第1張)

但第二張即刻破壞左個形象

睇到第一張wow出黎即刻忍唔住like左
好似韓國+日本混血咁
第二張就唔好提啦

夠嫁啦
開來見我啦

原來裴先達生埋仔添喇

Mary - Tamama 沖擊波

恭喜Mary 突破120萬view

新youtube channel :
IG:

狂犬Conil

IG:
B記主唱

D高音真係好好聽

Jason
石裂符鼓手
IG:

Youtube新channel

想重溫Conil同Jason嘅Live 記得加入粉員

沙貝兒
IG:

豬豬 - 「你地吹我唔脹 因為我本身就脹」
Youtube Channel

IG:

漂亮後製NPC 爆May
IG:

童顏巨乳貨櫃車-鎔兒寶寶
減肥成功嘅鎔兒(曾經)

IG:

Post頭join會員個條link係錯

呢個先岩

貝兒個下爬真係
好尖好好J

樓上收到晒

我整合緊

早兩日gap叔先話未出世

貝兒個兜風耳真係

每個玩員加捚ig落去？

鎔兒真係好正

沙b黑髮同染髮差咁遠

泰式韓著

冇人講gap叔新片紋眉

Mary舉牌指個張最正

原來佢出左新片一陣睇 唔知佢今晚做唔做直播

No offence 呢隻字好敏感㗎！唔好亂講呀！

佢染左髮加3000分
有sponsor個輯新相好靚

嗚啊！老婆大人好靚啊！

有冇人鐘意豬豬多過貝兒㗎

子龍好開定新帖
等陣我老婆有片出啊〜〜〜

唔該哂！

新片都ok好睇

定格左係2:20

華浚入型入格
係咪屋企都係咁

［最美幕后鎔兒] 歡樂馬介休討論區（14）香港分部

推埋哩個post先

話說真係開到14
都好似冇人叫歡樂馬介休

唔係拍開戲係要d時間摸索

好多玩員username

999

1000